當日928運動我無支持 因為我係有錢佬

魚革我無支持 因為我係有錢佬 大把人照 未驚過 日日屌女
義士坐監唔關我事 因為我係有錢佬 關我撚事
有政黨同議員被人DQ唔關我事 因為我係有錢佬 燒唔到我
到逃犯條例燒到我時 所有人一係移民走左 一係玩焦土 再唔係就被人拉哂
咁我

就流亡海外

你都on9
我喺金鐘咪又係日日屌女

等緊你po長文